obs點set先最岩

i5 4460
gtx 750 ti
16 GB ram
HDMI FULL 1080 mon

obs拍片果方面 , 點樣set係會最好 , ( 順 > 清 )
次次set完 ,睇返條片都係 lag(15~20 fps ) +蒙蒙地

求setting 教學， 話我知邊樣設定最影響片既質素

主要錄遊戲 ( 黑沙，overwatch , lol , steam game, online )

唔好玩啦 其他game我唔知 但你部機玩黑沙都有問題喎

用geforce experience

我6700k 加1080
開60fps 720p
參透下

首先唔好再用OBS Classic, 佢已經停止再更新, 支援差d.
轉用OBS Studio.

試下設定

大部份野保持預設

至於場景就建議只有一個Scene, 一至三個Source.
錄遊戲用 'Game Capture', 因為效能通常好D.
再加一至兩個BrowserSource 錄Chatroom 同Follow Alert 就足夠
任何唔用既Source 都刪走佢, 即使隱藏左都繼續估用CPU.

以下無參考價值
i7 6800K + 1080Ti

冇睇清楚原來你用黎錄片

有冇巴打試過咁既情況?

GAME可以好順但個台一定LAG
就算1080p60定720p60都一樣
但一in game開垂直同步個台就順好多
不過當然玩就LAG好多
有冇咩辦法解決

補個配置:
CPU: Intel Core i7-8700K 3.7GHz
Motherboard: Asus TUF Z370-Pro Gaming ATX
GPU: ZOTAC GeForce GTX1060 6GB
RAM: ADATA Premier DDR4-2666 8GB x2
SSD: Samsung PM961 NVMe TLC M.2 80mm 256GB SSD
HDD: WD Blue 1TB ASTA3 Desktop HD
Mon: LG 27GK750F 240Hz 1ms
網速: HKBN 100M

補充: 係YOUTUBE開PUBG
in game畫質全部非常低